[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(179)

69當日有人上深圳唱k

69當日有人上深圳唱k 玩得好開心咁

你搞分化 你係鬼

下 咁重要既日子 點解仲上大陸呀！ 到底係邊個！？係邊個！？

新人LM

乜鬼

甘心奶共嘅
唔抵幫

新人？要post 樣㗎啵

而家

唔好再quote duck ng duck

duck

爸爸玩大咗

好

小雨天

？

😅

真

hi

唔理我

深夜肚餓....

食

今日hi 咗好多人

唔洗驚

想

1

老豆？？？？

汪

monkey 老豆

HI

喵

係單身狗既悲鳴

汪汪汪

吱！

吽吽

一齊遲到囉

Lm

fun?

no fun

ok !

funny?

???

bb ok?

cum

ok? 但我可唔可以唔洗

perfect!

ok

😣👌👈💩💩💩💩💩

ok.......

我哋廣西人專食狗✌️

食我

💰

ahahha 咁姐係幾時？
錫人唔容易
因為要錫一個值得你錫嘅人真係好難

新人

用開光纖

我鍾意用牙線棒

瞓

...

早

又爛grade
炒一科，其他科抆水合格

fanta?

咩意思

fama?

有銀行界人士表示，中資銀行確實有輕微資金撤離跡象，相信同近日社會事件有關。

#引渡惡法
【中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」】

原本你點叫？

輕微咋

都係唔明

所以你想影咩

morning
bb ? ok

hihi

Bbcf ok?

Ahhahahahahahah 呢幅咩畫黎架
《維尼伴我露》
（心口仲有個小山丘gap 山水畫咁款

一定唔係粉紅色
螢光淺綠色

奶農們全面進場
各位手足 is time to get some milk

媽

有無胸肌is not a main point
你有個gap著白色shirt衫開頭兩粒鈕側鏡影會好attractive

夏天為大地帶黎福利

㩒住d肌肉jaijai黎屌真係世界級享受

屌到佢地嗌得大聲嗌得興奮就真係皇帝級享受

當然d嗌就唔係果d未入佢就嗌餐飽果d啦
果種嗌我真係性慾減半

係咪唔識擠個奶gap先
洗唔洗我黎親自操刀

hahahah d 太大隻會好有條件 大把人排隊飲奶
（有d人鍾意渣奶 有d脂肪囤積係心口會提升佢地嘅快感 溫度係重點 好有溫度嘅body令做愛提昇左好多層次 係觸覺上嘅享受
（有d人鍾意肌肉🐔嘅原因因為係視覺上要求and享受
同埋果種結實感係一種安全感 係未必有嘅感覺 呢一種嘅紮實咁係實在嘅

講到膚色
對於可愛型嘅男仔
小麥色嘅男仔通常會進入佢地嘅狩獵範圍
對於肉壯型嘅男仔
同類膚色嘅男仔通常會進入佢地嘅狩獵範圍
對於脂肪型嘅男仔
白色皮膚嘅男仔通常通常會進入佢地嘅狩獵範圍

嘻嘻嘻嘻嘻
有時候唔拍拖都係一件好事
多d留意一下身邊嘅人事物
就會發覺其實個結果係咁鬼有趣
創意同靈感就係透過呢d觀察結果而黎
（不過唔係樣樣都準 比較gen娜勞d黎講嘅一個分析

呢款肉肉正不
仲要著croptop果下先正
意味住你可以隨時玩d肉

底線好靚仔

底線

好想食

大家要好好感激我

condom

agger

是我

唔敢當
我係一件壞左嘅垃圾

餵你

桃色冒險
日日都咁養眼就好
奶農們上吧

偷偷感激你

咁你咪係回收站？

但點睇鐘意白淨twink嘅twink

你？

大c之鬼

歐美果d is good
Twink genre with bad students
提子汁一升一升咁流出黎
小奶狗is good with suit daddy

不娘不C便可

禾刀系鐘意亞洲系嘅sporty中學生多d...
><

打鼓嶺d fd？

oh 睇東南亞定係大和大韓定係港腸？

港韓上床用
日系j氣質（唔靚仔）

只狙擊自信閪
唔會狙擊普通人

八婆ABC三個一齊落bar飲酒

八婆A：琴日有條仔sd 左條17cm黎 今晚約左佢四季等 夜d早走先
八婆B：17cm都無樣咁低莊架 去四季俾你都剩係中出即非咋嘛 我就唔同啦 上個禮拜同我20cm男寵係直升機到搞啦 香港飛到澳門嘅距離就KO左佢啦 呢d先係有quali啦
八婆C：全部都識得用錢俾人插算吧啦 我屋企果個23cm俾我鎖住左 佢連飛機都打唔到 果種精神刺激你用10億都買唔到 到佢一爆果陣 有lift 口搞到入門口 再碌上梳化碌入廚房 廚房都唔夠喉 入埋房 全晚爆左佢5次 沖涼果陣又黎多獲 呢d咁嘅享受你地都唔識架啦

［呢個時候，1米範圍內出現獵物］

八婆A：哇今晚呢件我食硬 你地唔好搶啊話曬我係大家姐
八婆B：呢d小鮮肉邊輪到啊姐你黎教 做二妹嘅我就當然同佢好好上一課啦
八婆C：姐姐你地個個都人老珠黃 d鮮肉剩係鍾意我呢d後生架咋

（以上垃圾純屬創作，如有雷同即屬八婆

哈哈哈哈玩下咋

點解好似唔知邊度發生過呢啲事情

希望底線唔好放我上嚟

如有雷同，即屬__ __

joey可唔可以影張相呀

隔住個moon都知你係邊種人

去搵你男朋友啦

美妝界KOL

我屌

好串....

你咁樣踢爆我。。。

咩人

我都沉咗媽媽

死開啦

你收皮

有男朋友你有咩資格留喺到

sosad]

好呀

你可以收皮未

嘔

你改嚟改去都有肥婆兩個字 唔叫你做肥婆 唔通叫你靚女咩

我呢

有段時間無肥婆兩隻字架

forgot

其實心裡有沒有我⋯⋯⋯

叫我？

我又冇話我冇

屌⋯⋯⋯⋯

好似腫瘤咁

搞咩事熱到仆街

人地大呀嘛

係囉

暗示有機

Citi

想唔想試？

⋯

艾加

恭喜

跑幾分鐘胃痛，一下掌上壓引體上升唔得

早晨

專業呃飯食

又要返學校考試

依個po最少出咗三對

關咩事

洨幹

ok
81777778

反對

閱

Creampie

oh my god

啱啱googled 圖片先明

買咩

你都係

又放工落狗屎

rich

[member[/member]

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(180)

no

笑到我肚痛